好唔開心 我把聲好難聽

聽聞細個果陣把聲唔係咁

唔知做乜12歲青春期開始把聲變到老牛聲好難聽

我屌丫

私家公立都睇過

係都唔撚肯幫我做手術

絲 ?

係

屋企人話我細個把聲唔係咁

不過而家把聲真係好撚難聽

聽到自己錄音真係火到核都爆

你明唔明我身邊所有女性朋友把聲都唔係咁難聽

真係屌

點難聽法
我都覺得自己把聲好難聽
但唱k又有人讚好聽
同埋有咩手術做

唔醫要啦趁返個樣

錄比我聽下

你呢個係自己覺

無論醫生朋友屋企人定我自己都話我把聲真係好難聽

所以唱K我都唔鍾意唱歌 坐埋一邊聽

手術好似話可以注射唔知乜野入去

之前有個私家診所話我聲帶天生閉合不全丫嘛

拎住私家轉介信去瑪麗睇話冇必要做喎

再睇過私家醫院話果個唔算天生有問題所以唔肯做

屌 即係冇撚得救

我識個女仔frd把聲exactly係聲音經過處理嗰種聲，聽完你有冇開心啲？

收皮啦屌你老母

你行入GAY BAR除晒衫訓一晚

我諗第二朝你完好無缺行返出去

唔想

她的事是她的事

我的事始終是我的事

她的事解決不了

我的事一樣是解決不了

錄完擺上嚟畀大家聽吓係咪真係好難聽

唔想自爆

連自己都覺得好難聽

自己聽同人地聽係兩把聲
好似係

成日都有人話我把聲好沙

jed

沙聲都未必難聽

其實真係難聽

如果錄把聲唱歌係會好難聽

各執一詞，好難再討論
不如錄幾句嚟聽吓

算啦

錄上黎真係會自爆

不過真係好多人話我把聲沙

咁你剩係錄畀我聽

食多啲煙整爛啲把聲可能會變好聽

無聲討論唔到

咁啦
你把聲難聽D定周秀娜把聲難聽D?

me

去外國做
揾下近啲台灣同韓國有冇得做
照計呢啲唔係咩大手術
我平時講野把聲 一聽就覺得係毒撚
但自己聽自己明明係好靚聲
可唔可以調轉呀

我係無論自己定人地都話聲好沙

同埋手術其實只係注射物質入去

我妹聲帶問題比我更加嚴重

佢都做過不過做完把聲都係沙

有冇話似邊個明人既聲 就咁講好難想像

曾志偉

唔係

唔識形容

總之唔係女仔清脆悅耳既聲

唔知呀

笑到我仆街

樓主姓陳 ？

我姓人 叫妖

佢叫bunny

自己俾錢去私家做囉

女仔樣老牛聲先正

我把聲係中性得黎又唔好聽
以前玩唱歌apps成日有人問我到底男定女

私家診所同醫院都去過喇

唔肯做

我自己唔鍾意

去台灣攪攪佢囉...